加利佬：曼聯這屆球員不行 摩帥該殺雞儆猴大清洗

據天空體育報導，加利尼維利認為曼聯今夏會出售四人並引進四名新球員，他還呼籲摩連奴找出導致球隊表現不穩定的球員，並將他們清洗。
雖然仍有望保住聯賽第二和奪得足總盃冠軍，但對曼聯球迷來說，球隊今季的表現無疑是令人失望的，不穩定的狀態多次讓紅魔陰溝翻船，這也讓同城死敵曼城輕鬆奪得了聯賽冠軍。
尼維利認為唯一的解決方法就是在今夏再次重建球隊，他表示摩連奴需要清洗掉那些態度有問題的球員。在曼聯主場輸給西布朗之後，尼維利告訴天空體育：「這是糟糕的一天。」
「上一輪聯賽，曼聯在伊蒂哈德球場阻止了一場噩夢的發生，但這場比賽他們的表現太差了。摩連奴賽後提到了‘不穩定’和‘態度’等詞語，如果球員的穩定性和態度真的出現問題，那教練將會很難辦。」
「所以他必須找出更衣室當中導致球隊狀態不穩定和態度不端正的問題，並在賽季結束時對其進行處理。我認為今夏會曼聯會有三四名球員離隊，同時他們會引進三四個新人。」
「我同意摩連奴的說法，曼聯不是因為輸給西布朗才失了冠軍，他們是在整個賽季的時間里輸掉的，而曼城則是目前為止表現最好的球隊，奪冠只是時間問題。」
「摩連奴必須縮小曼聯與曼城的差距，這將會很艱難，穩定是一種心態問題，最近幾週，曼聯球員在這方面遠低於預期。」

呀朗筆轉會費仲用緊?

daddy要捉鬼了

賣撚左個唔聽話既NIGGA先啦

未用晒，好似可以買返牙朗返嚟都得

增左值

捉親都係自己pk

唔通攞左去買騰訊賺左幾倍又同你講咩

出少句聲當幫忙啦

本身唔穩定重要俾你班老屎忽9up多兩句,幾有進步都有壓力啦

50 萬你估易賺

成隊11個換曬佢啦，反正咁有錢

住死裡打